許金山坐緊監佢二奶點樣解決性需要???

強烈要求香港懲教署可以畀囚犯一個月同配偶搞一次

囚犯都有性需要㗎

會唔會佢哋去探監嗰陣好似電影咁樣隔住塊玻璃喺度講電話一路講咸嘢

唔知可唔可以隔住塊玻璃

玻璃開個窿

搵佢個仔囉

義母

你睇得av太多了

glory hole

壁！机！椅子！

把口咪咁賤啦

室個瑜珈波落個閪到咪得

你全家俾狗屌
有冇人家族入面出過殺人犯?